通常freshgraduate工請幾多個trainee

2個?
5個?
7個?
10個?
20個?
到底D公司用咩決定今年請幾多個trainee
請得多好定請得少好